【突發】一通網辦公室版正式面世

便可啟動一通網辦公版，可以見到一個細小視窗，只佔電腦畫面的一小角。成功登入後輸入股票號碼或期指合約代碼就能夠睇價、買賣、睇盤及當日交易成績。將一通網辦公版視窗擺放在角落位，實在全不顯眼。這樣，又可專注工作或開會，又可隨時出撃，職場股場兩者兼得。

你比個手機app我咪仲好

Flash 都就黎唔Support,
改撚好啲你個手機版做HTML5 web app 好過啦

想問下個驗證卡位置係咩黎

一通真係好撚反智

一通真係 好撚好笑

就算幾垃圾都會有人用，因為平

咪理佢。DL佢個APP攞CODE好過

試過n 次都唔work

笑死, 勁反智.

flash
對碼
出desktop版好似創舉咁

delay咗世界10年8年

當客狗咁撚 不過要平既都係焗用

屌，用 React 寫返個出嚟啦，最多我做佢 vendor，反正成日 Down，死唔去嘅

好撚on9既 function

其實富途直頭免佣都唔用走去用一通咩心態

set限價盤,唔明有咩問題

要入30萬

一通笑話正式面世

你明唔明d客想要乜啊 宓光輝